執到”寶”！九龍灣得寶花園282‘ 兩個月跌左15%

8/15 B 25f B2 545萬
10/18 D 14f D7 462萬

咁即係而家買已經唔算接火棒啦？
如果低層單位應該可以平多廿萬

市區近地鐵、鄰近大型商場、九龍東CBD
大型屋苑，有泳池，防守力強
中產小家庭上車樂園，人生從此不一樣

跌市唔計

一日估價未調低都仲可以死撐話冇事

得寶只是上車盤。。

唔計呀

未穿IPO價
唔計

黑心睇人接火棒唔計

成日唔計

升十年，跌三個月就入？
同騰訊400搶住入有咩分別

想睇寶星多啲

A座內園方向兩個鐘前有單jump off
你去挫下業主價

14樓，你唔係計呀?

唔計 假成交黎

租緊得寶

14唔老黎 梗係唔計